{
    "Propose" : "提出",
    "Current" : "當前",
    "Value" : "值",
    "Your Proposal" : "您的提出",
    "Open in Pi Browser Announcement" : "在 Pi Browser 中打開此頁面以啟用提出",
    "type here..." : "在此輸入...",
    "To propose you will have to donate:" : "要提出建議您必須捐贈：",
    "Donate amount = abs(..." : "捐贈金額 = abs(提出 - 現時) x 10% 美元, 並將轉換為當前值的Pi。",
    "This month" : "這個月",
    "From date:" : "開始日期:",
    "To date:" : "結束日期:",
    "Proposals:" : "提出計數:",
    "Total donation:" : "捐款總額:",
    "Proposal Id from:" : "提出從 Id:",
    "Proposal Id to:" : "提出到 Id:",
    "Award" : "獎額",
    "Draw date*:" : "抽獎日期*:",
    "The draw will take place at" : "開獎將在",
    "Link to join:" : "加入鏈接:",
    "we will announce as soon as possible." : "我們會盡快公佈。",
    "(*): Draw date is intended date..." : "(*): 抽獎日期為預定日期. 我們將公布具體日期和時間以及所有相關人的“Zoom”鏈接。",
    "Last month reward:" : "上個月獎勵：",
    "Lucky person is:" : "獲勝者是:",
    "Lucky person 1:" : "獲獎者 1:",
    "Lucky person 2:" : "獲獎者 2:",
    "Lucky person 3:" : "獲獎者 3:",
    "with proposal id :" : "帶有提出Id:",
    "Lucky person is: no draw yet." : "獲獎者是: 彩票尚未開獎。",
    "The reward has been transferred." : "獎勵已轉移。",
    "Please DM on telegram" : "如果你是贏家, 請在“Telegram”上直接發送消息至@phquoctuan 以領取您的獎勵。將您建議的錢包地址發送給我們，我們將通過交易ID進行檢查。",
    "Proposal history" : "提出歷史",
    "Total proposal:" : "總提出:",
    "Lucky draw history" : "運抽獎歷史",
    "Thank you for using this application." : "感謝您使用此應用程序.",
    "For more information, please..." : "欲了解更多信息，请在 Telegram 上联系 @phquoctuan。",
    "About" : "關於",
    "VI" : "Tiếng Việt",
    "EN" : "English",
    "JP" : "日本語",
    "CN" : "中國語",
    "From Date" : "開始日期",
    "To Date" : "結束日期",
    "Count" : "數數",
    "Total Donate" : "總捐贈",
    "Draw Date" : "抽獎日期",
    "Reward" : "獎額",
    "Lucky Id" : "獲獎Id",
    "Lucky Pioneer" : "獲獎者",
    "Paid Out" : "有薪酬的",
    "Lucky Draw History" : "運抽獎歷史",
    "Home" : "主頁",
    "Find more..." : "尋找更多...",
    "LUCKY DRAW" : "運抽獎",
    "Load ..." : "加載 ...",
    "From Id:" : "從 id:",
    "To Id:" : "到 Id:",
    "Draw date" : "抽獎日期",
    "Fix draw date" : "固定抽獎日期",
    "Live link" : "直播鏈接",
    "Lucky number" : "獲獎Id",
    "Tx Fee" : "Tx 費",
    "Select Period" : "選擇期間",
    "Password to save" : "保存密碼",
    "Save" : "保存",
    "No data in this period." : "本期無數據.",
    "Pi Value is a survey application ..." : "Pi Value是Pi幣共識價值的調查應用程序",
    "What is 'Pi Value' app": "什麼是'Pi Value'",
    "Pi/USD pair value is the most debate..." : "Pi/USD 對價值是我在社交網絡上的幾乎 Pi 組中看到的最具爭議的話題。 所以我認為所有的先驅者都需要一個應用程序，讓他們能夠提出他們對 Pi 的期望值。",
    "Of course, the real value of Pi coin is..." : "當然，Pi幣的真正價值不是由這個應用程序決定的。 我們可以將其視為 Pi 值的調查，僅供參考。",
    "Feature description" : "功能描述",
    "Feature description... line 1" : "任何先驅都可以建議 Pi 幣兌美元的慾望價格。",
    "Feature description... line 2" : "系統會實時更新與所有先驅者提出的平均價格相等的共識價格。",
    "Feature description... line 3" : "先驅可以多次提出所需的價格. 為避免垃圾郵件，每次提出新價格時，先驅者必須捐贈相當於當前價格的建議價格差異的 10% 的 Pi 數量。",
    "Feature description... line 4" : "所有提案和捐赠的历史都将向所有人公开。",
    "Feature description... line 5" : "所有 Pi 捐款將累積起來，稍後將用於慈善事業。",
    "Feature description... line 6" : "鼓勵Pi值的提議。 每個月都會有一次幸運抽獎. 幸運的獲勝者將獲得當月捐贈總額 10% 的獎勵. 幸運號碼將被抽取。",
    "Proposal rule" : "提出規則",
    "Proposal rule... line 1.1" : "先鋒(Pioneer)必須打開這個應用程序",
    "Proposal rule... line 1.2" : "在 Pi Browser 中作為先驅進行身份驗證。",
    "Proposal rule... line 2" : "Pioneer 可以建議任何想要的 Pi 價格，但必須大於或等於零。",
    "Proposal rule... line 3" : "每次提出 Pi/USD 的價值時，先鋒同意捐贈相當於建議價格與當前價格（絕對值）差價的 10% 的 Pi 數量。",
    "Proposal rule... line 4" : "如果您建議的價值等於當前價值 (Pi/USD)。 如果當前值小於10則捐贈金額為0.1π，否則如果當前值等於或大於10則捐贈金額為：1/(當前值)π。",
    "Proposal rule... line 5" : "最小捐贈金額為 0.00001π.",
    "Example" : "例子",
    "Example... line 1" : "當前價值 Pi/USD = 10 (1π = 10$).",
    "Example... line 2" : "你提議的慾望值為 30 (1π = 30$).",
    "Example... line 3" : " 与当前价格的差价：30 - 10 = 20.",
    "Example... line 4" : " 10% 的差異：20*10% = 2 (USD).",
    "Example... line 5" : " 根據當前值轉換為 π：2/10 = 0.2π.",
    "Example... line 6" : " 要提議，您必須捐贈 0.2π.",
    "Proposal rule... line 6" : "一旦提案出完成，這筆捐贈費用將不會以任何理由退還。",
    "Proposal rule... line 7" : "每次提交提案，您都会收到一个提出ID，用于在月底参与抽奖。",
    "Lucky draw each month" : "每月運抽獎",
    "Lucky draw each month... line 1" : "每個月都會有一次運抽獎。 運的獲勝者將獲得當月捐贈總額 10% 的獎勵。",
    "Lucky draw each month... line 2.1" : "目前，我們將使用",
    "Lucky draw each month... line 2.2" : "根據提出ID選擇一個隨機幸運數字。",
    "Lucky draw each month... line 3" : "幸運先鋒將在主頁公佈一個月。 幸運先鋒必須在 Telegram 上聯繫@phquoctuan 告知您的錢包地址以獲得獎勵。",
    "Lucky draw each month... line 4" : "幸運抽獎定於下個月的第一天。具體日期和時間會在首頁公佈，我們也會提供Zoom鏈接供大家參與。",
    "Donate and Charity" : "捐贈與慈善",
    "Donate and Charity... line 1" : "所有捐贈數據都將公開並可通過此應用程序訪問。",
    "Donate and Charity... line 2" : "捐款扣除獎勵和交易費用後，10% 將用於 Pi Value 團隊升級和維護 Pi Value 應用程序，90% 將用於慈善事業。",
    "Donate and Charity... line 3" : "捐款將捐給慈善機構，如",
    "Donate and Charity... line 4" : "我們會在捐贈時諮詢先驅社區，但管理員 (@phquoctuan) 將做出最終決定。",
    "Please enter proposal value !" : "請輸入建議值！",
    "Donate value invalid !" : "捐贈價值無效！",
    "PaymentId is empty !" : "PaymentId 為空！",
    "Input data invalid" : "輸入數據無效",
    "It seems to be your data is out of date." : "看來你的數據已經過時了。",
    "Please refresh to update current Pi value." : "請刷新以更新當前的 Pi 值。",
    "The proposal has been accepted, thank you for donation." : "提出已被接受，感謝您的捐贈。",
    "The proposal approve is not accepted." : "不接受提出批准。",
    "CompletionPayment: paymentid is empty !" :"CompletionPayment: 付款ID為空！ !",
    "CompletionPayment: txid is empty !" : "CompletionPayment: txid 為空 !",
    "The proposal has not completed." : "該提出尚未完成。",
    "CancelPayment: paymentid is empty !" : "CancelPayment: paymentid 為空 !",
    "The proposal has canceled." : "該提出已取消。",
    "The proposal has error and terminate." : "該提出有錯誤並終止。",
    "InCompletionPayment: paymentid is empty !" : "InCompletionPayment: paymentid 為空 !",
    "The incompletion ... Your proposal Id is:" : "未完成提出已完成。 您的提出Id： ",
    "The Incompletion proposal has errors" : "Incompletion提出有錯誤。",
    "Proposal is temporarily disabled" : "提出暫時被禁用，即將開放。",
    "Unauthorized, open page in Pi browser to enable proposal !" : "未經授權，在 Pi browser 中打開頁面以啟用提案！",
    "The proposal data is valid" : "提出数据有效。",
    "Please enter all required fields" : "請輸入所有必填字段。",
    "Please enter proposal Id." : "請輸入提出Id。",
    "Username with this proposal id not found." : "未找到具有此提出ID的用戶名。",
    "Please enter password to save data." : "請輸入密碼以保存數據。",
    "Password not match." : "密碼不匹配。",
    "Invalid donate log id." : "無效的捐贈日誌ID。",
    "Data has been saved successfully." : "數據已成功保存。",
    "Data not found by this Id." : "此ID未找到數據。",
    "The post has been created succesfully" : "帖子已成功創建。",
    "This post cannot be found." : "找不到這個帖子。",
    "The post cannot be found." : "找不到帖子。",
    "The post has been deleted." : "該帖子已被刪除。"

}
